[禍必及妻兒] 請開始杯葛警察家屬,否則隨時打你

網上開始有警犬家屬版杯葛

我深感遺憾

9月1日

新戰場

重點係大家要係學校杯葛班狗仔狗女
佢地嘅生活係靠吸啜市民鮮血成長

YES

同佢同班就慘，個仔實惡過人

真係要行動....

所有學生哥入來

成班黑警真暴徒

要欺凌返佢子女

push

開多個老豆搵孫啦 淨係招呼班狗仔狗女

屬於香港既#metoo行動上線啦

yes
黑社會龍頭/ 大佬個仔隨時都要做佢跟班

紅色警犬割席警告現正生效

唔需要特別做任何野，唔需要犯法
做同學嘅唔同佢講講
朋友嘅當佢透明
賣野嘅時運高見佢唔到
由佢地玩單機版香城online

如果老豆警察 啊仔深黃點搞

Fuck police

只有極少數當差嘅會教到個仔變深黃

係學校排斥黑警仔女

正正有同學係咁

呢啲唔駛杯葛

咁你知佢深黃就唔欺佢啦